【最新】消息：梨木樹邨66歲女患者覆檢後確診感染武漢肺炎

【最新】消息：梨木樹邨66歲女患者覆檢後確診感染新型冠狀病毒

新型? 有幾新?

死廢老阻撚住個地球轉

無肺就無肺啦

武漢肺炎就武漢肺炎啦

新？邊撚到新呀睇過？
人起朵你起朵。無人識你呀E家
我就叫武漢肺炎，你識唔識呀

支肺

標題明明都寫返做武漢肺炎，新聞內容都改撚埋咩屌你老母
成班弱智仔係度起哄
一係你就屌now唔用武肺囉，貼條新聞都比人屌

香港再出發

新冠國

只要每十四日必一個武肺患者出來就可以永續限聚令比班東廠做野

武漢又爆, 香港又爆
又會咁巧合